赤化兩條腿走路：未成年-->教育着手；成年人-->媒體着手

社會赤化永遠從教育同媒體開始，以前港共都係偷偷出手，但依幾日嘅做法實在太明顯：
教育方面有改通識科，取消試題，重新審視現代出版社等教科書；
媒體方面有搞頭條新聞，力推CGA嘅youtuber如達哥史家軍等；
睇嚟林鄭已經知道冇嘢可輸，盡地一鋪了